絲打想坐義載既, 最簡單就係現場叫多個男義士送行, 一定好多人願意

唔好太瘋傳消息, 義載係真係有需要, 一個人既絲打, 如果要現場義士護送埋落車, 大把人願意做

唔通真係一單事, 就唔再做？大家要諗方法去避免事件再發生, 而唔係再做

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友